陳雲：今晚去集會既人係賊

咩叫指點江山

請停止post國屍，thanks

國屍

食咗兩日藥今日又打回原形

佢又未食藥

仲私怨

自推 8181818

block

又唔食藥

老師提醒 大家唔好去 快散水

收山啦

8181818

又未食藥

呢條PK 食藥，屌。

diu⋯⋯原來特效藥藥力咁短⋯⋯

唔好再推

Bookmark呢個post留嚟鞭班陳雲打手

香港真係好多精神病人

知唔知咩係騎劫

Overdose咗 副作用出嚟

未食藥唔洗睇

收嗲啦

On9

我要做漢奸漢奸次次都贏，你睇下毛賊同孫中山

呢個post講香港自治運動唔參與今日集會
陳雲話既係佢地，唔係講參與集會既人手

咪撚乜都post啦屌

藥效已過

幾時輪撚到你個地中海呀伯講野

成日都分化

怨婦

仲有人信陳云根

分化撚出沒

仆街
Block 9 你

根本由頭到尾 最撚想 起大台、做揸fit 人果個
就係陳雲

我都唔知你地屌劉細良，燒生d 咩

罵我攬炒巴
屌你老母臭閪

今日冇食藥

agree

分化係樓主

佢唔係去集會嘅人係賊

係搞集會嗰班係賊

不要陳雲

屌

以為自己係哩場運動嘅正統

屌你老母啦話攬炒巴係賊唔撚係分化？！

Hocc
陳浩天
完

屌你老母 唔好成日post佢啦 煩撚過西

一

邊句睇到去集會既人係賊？

垃圾陳雲

除左熱狗仲有邊個會follow 陳雲

煩撚到

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

陳雲詳細失敗錄

自稱曾為政府要員
自稱同美國特使聯絡
自稱同中共特使聯絡

戰績
1.因多次欠交論文嶺大不續其中文系助理教授之合約
2.立會選舉失敗，連同其聯盟熱普城五名大部分落選
3.現於政府無任何官職
4.曾多次抨擊梁天琦為鬼，25仔，包括梁入獄後仍然追擊
5.與林卓廷於公開論壇不回答提問並叫對方上自己fb查找
6.與快必於公開論壇交手並稱對手質疑來得太遲
7.永續基本法提倡者，但至今仍然無法回答人大程序部分
8.於年宵高價售賣貨源來自淘寶的戰鬥碗並沽清
9.於20190701立法會脫下口罩以真面目示人之梁繼平版陳雲形容為自私而惡毒,更稱梁繼平當日要求眾人脫下口罩,但被目擊者證實並無此事,全為陳雲捏造
10.與熱普城以外之政治組織不和
11.與普羅政治學院反目
12.與手下之三國人反目
13.曾自言選舉失敗後將寂滅，然而至今仍無意付諸實行
14.妻離子散，並喜歡嫖妓
15.前上司何志平為中共石油供應搭路而貪污非洲國家，年前於美國被捕
16.陳雲於政府任職時推出於晚間新聞前播放中共國歌，以強化年輕人的愛國思想

停止分化

前文後理都唔爬 尋日佢個po先講明依家係收割期做好文宣就得 出去好易有狗滲透衝擊令隊友送頭 兼且衝擊不論係鬼定自己人搞到對家傷亡會令到幫緊我地嘅美國尷尬

呢條友係咪當正自己係救世主

國師想做大台想到失心瘋

陳雲
就好似遊戲王入面
果個主角 遊戲咁
真正既陳雲on99 奶賓周
當佢醒覺既時候 就會看穿所有
好得人驚

白卡佬無人會屌 大家只會勸佢食藥

樓上班青山派fans兜得好核突

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

陳雲熱狗支持者聽住；

前線已經有曬共識被攻擊會還擊，左膠無左好耐
當年佔中除左督灰外，
熱狗分化撚日日屌3屌4
屌 泛民/本土/天琦/左膠/大台/港豬
屌到部分香港人心灰意冷
都有份破壞整個運動，
廢老黃毓民而家仲日日叫泛民總辭，
人地泛民都醒水無督灰，
年輕議員仲上前線幫手，
熱狗4年之後仲用番果幾招分化 唔悶架咩

雖然 陳雲，毓民 都係冷氣軍師，
但如果文章無屌 泛民/本土/天琦/梁繼平/左膠/大台/冷氣軍師 （基本上全部都屌過）
講野合理都會聽下，
自從上次選舉比大陸朱踢爆左係中共白手套，
每次睇佢地講野都會警惕有無字裹行間分化

陳雲詳細失敗錄

自稱曾為政府要員
自稱同美國特使聯絡
自稱同中共特使聯絡

戰績
1.因多次欠交論文嶺大不續其中文系助理教授之合約
2.立會選舉失敗，連同其聯盟熱普城五名大部分落選
3.現於政府無任何官職
4.曾多次抨擊梁天琦為鬼，25仔，包括梁入獄後仍然追擊
5.與林卓廷於公開論壇不回答提問並叫對方上自己fb查找
6.與快必於公開論壇交手並稱對手質疑來得太遲
7.永續基本法提倡者，但至今仍然無法回答人大程序部分
8.於年宵高價售賣貨源來自淘寶的戰鬥碗並沽清
9.於20190701立法會脫下口罩以真面目示人之梁繼平版陳雲形容為自私而惡毒,更稱梁繼平當日要求眾人脫下口罩,但被目擊者證實並無此事,全為陳雲捏造
10.與熱普城以外之政治組織不和
11.與普羅政治學院反目
12.與手下之三國人反目
13.曾自言選舉失敗後將寂滅，然而至今仍無意付諸實行
14.妻離子散，並喜歡嫖妓
15.前上司何志平為中共石油供應搭路而貪污非洲國家，年前於美國被捕
16.陳雲於政府任職時推出於晚間新聞前播放中共國歌，以強化年輕人的愛國思想

佢係咪OD 有副作用

叫佢食左藥先

佢同燒山都好撚煩

條友堅傻

Show Blocked User - 冥道殘月破

一時又話爭取外國支持
一時又話漢奸
未食藥？

unpush

國師好嘢

咁快食晒啲藥

會唔會轉得快左啲 啱啱隔離post先覺得佢好勁

搞集會係攬炒巴

陳雲返去永續基本法啦

提名諾貝爾獎嗰個？

係咪每三個po一次輪迴

係

又唔記得食藥

私怨撚真係負資產
不過我仍然唔會割蓆

屌。 條友開始發癲

陳雲根本就係冷氣廢中

垃圾分化撚

藥食濫左好易失效

又要搵醫生開另一隻特效藥俾佢

唔係發癲，係毒藥，不過陳雲啲路數無變過，心水清都知條友啲套路

大事大非之下個個都有獨立思考，如果比佢亂帶風向隨時重軍覆沒。

出黎啦
痴線佬陳雲傻粉
咩國師又中
屌你老母啦 日日買兩邊
得閒又9up 大鵬展翅陳雲仆街鳥

精神病患者嘅野就咪出啦！屌

又未食藥?!

屌你楊狗

請FOCUS返食左藥既POST

熱狗餘孽,又想出黎帶風向拎光環，由6月至今班熱狗做過d咩？我只見過佢71遊行出黎搵錢。佢個旗主鄭xx不知所謂，做左議員後係立法長期消失。反送中由6月頭到依家我睇直播印象只見過佢兩次，最近。果次係天水環連儱場去救人俾狗查身份證，其他唔記得左。

一早講左
陳雲就係最仆街既人
十句入面總有幾句踩人唔駛本

陳雲呢條友心理有問題
睇多幾篇就知呢條友癲㗎

駁唔到,國師好波

陳雲畀哂成個戰略connect埋侵你唔講？

陳雲d戰略post 啱用就吸收
清算分化post一律屌柒/冷處理

一唔食藥就發癲

你會信一個誠信破產的人講的說話?

邊忽誠信破產,又想老屈

網上的我會寂滅

你估下係邊個講既？

國師講得岩，我地先係正義之師，唔同偽獨

泛民叫人唔好去青山派肯定洗版屌人搞散社運
佢叫人唔好去青山派就中中中

你地泛民偽獨打壓老師咁耐，唔抵得佢講真相出黎？

推

偽獨你地都有今日

而家係巿民求陳雲出山

Ching心水清